個女仔好似仲未add我入通訊錄，係咪冇機

都有耐唔時whatsapp咗半年

連ig follow request 都reject埋 QAQ

咁應該收得皮

利申：一樣

同是天涯淪落人

我前排仲撞到佢

佢睥住我

我同你相反
我未加嗰個女仔電話

100% 可以收皮

QQ

你對佢做過乜

連fd zone都入唔到

好心你咪撚煩住人啦

我乜都無做過
其實我原本同佢唔係太熟

無見一排，又無聯絡，第一次撞翻就係咁

唔熟還唔熟，都唔會睥㗎？係咪你俾佢feel到你鍾意佢？

唔撚係掛，咁都feel 到？？？

你同佢咩關係？點識？

中學活動識，佢低我一form

我係lead 住佢嘅，佢都幾靚女，有傾下計咁

我grad 左之後無同佢聯絡一排

之前係街迎面見到佢，我覺得佢好熟口面

一路望住佢，佢又一路望住我，等佢走左我先記起佢

之後返去add 佢 ig,佢一路無accept

上返ig 睇，requested 嗰個字無左，變返 follow

兩次都係咁

佢應該 reject 左

之後撞到佢都覺得佢眼神好兇

屌你老母 表情撚

有幾自我感覺良好先覺得仲有機

因為我好靚仔

OuO

對唔住囉QQ